Donki有咩熟食/甜品係伏

食過佢哋嘅千層蛋糕 唔掂
想知道熟食如何

全部

想知章魚小丸子

D cream薯餅有屎味,永久DQ

個味ok
但蘿蔔成日都唔熟

正常味

屎係咩味

唔撚係呀

下次試吓先